換mon定換機

話說小弟去咗外國交流第二日就跌爛咗個mon，但仲有成年先返去，依家諗緊換mon好定換機好

利申:S7 edge 兩年機
問過換mon最平都要185歐 ，咁係咪換機抵啲

換iphone

我都係s7e用家，越黎越慢，電倒水。已經換xs，無再好似s7e成日誤觸屏幕邊

認真？因為一直都係android用家，未試過用ios，依家邊部抵玩啲

誤觸屏幕邊真係成日發生 ，ching換咗ios怕唔怕唔習慣

包你後悔

一直都覺得apple好貴，但見到身邊個個frd都係用ios就有少少心動想轉會

抵玩就緊係iphone 7啦，因為iphone呢幾代機使用體驗上冇乜分別，除左影相同多左face id

因為其實我都好少打機，部電話主要都係用嚟影相、聽歌同埋睇片

睇下睇下啲屌iphone嘅post先
睇下自己接唔接受到
同埋買iphone一定係買最新最多人會買嘅版本
真係試用一排頂唔順個系統就快快手放左去

我自己都有用過iphone 7 plus同 用緊mac機
買哂apple care plus諗住長用
用左半年都唔夠就親新iphone出之前放左
佢個系統好多野好唔user friendly
好多用開嘅android功能都冇

利申 Note 9 開心使用中

收皮啦Android狗

我兩邊都可以，用咗s7e兩年，依家用xs係有啲唔慣，唔慣咁暢順呀dklm！

唔明白點解s7e雙click home制明明係shortcut key開cam，但成撚日慢到hihi，已經每一季都clean reset成部機。

係最麻煩係過whatsapp，由s7e去xs，搞咗成晚幾個鐘，試左好多次先成功。

我唔打機，工作/social/開車導航用。依家xs早上100%電，夜晚回家都仲有50%。以前s7e一個上晝都得返50%。

所以我依家應該換機定換mon好

X好大分別喎

iOS 係無抵玩呢樣嘢，佢賣得咁貴係因為apple服務（保養）大大拋離android各個牌子（因為機價已經cover咗係入面）。如果你非常注重電話安全性，比如成日用銀行apps之類⋯但相反iOS 係封閉系統，想放套電影入iphone係要經過itunes，唔似android機可以直接bt download。負擔得起未試吓iPhone 囉，不過要買今年最新model(XS/XSMAX)，感受吓點解iphone可以賣得咁貴

等xr

而家有好多app 例如vlc 都可以用wifi 入戲

淨係影完相收airdrop 已經抵番哂

轉咗之後你會明點解iphone可以賣到咁貴 睇你幾多budget 先答到你換邊部iPhone

支持換機 千幾二千蚊換mon好貴
不如買過部新嘅

同樣 s7e 換咗Xs 返唔倒轉頭